不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

建立新香港，首先要潛移默化，由連登做起！

721 新香港

721 新香港

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

我想要舊香港 真香港
香港一啲都唔新
唔係共產黨搞我哋嘅話 香港一直進步梗

我都好掛住舊香港 但奈何已經番唔到轉頭...
721 新香港

721

驚見50連

7.21，新香港！
7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

721新香港

push

試着講 721 維園見

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721 新香港 出黎行！
5大關鍵訴求!!!!

721 new Hong Kong

3毛feel

歡迎起底
721 新香港

係咪靜係我一個覺得 咁講會比位人入

我覺得就係用"新香港"先最易入到屋 至於大家點演繹就心照啦
721 新香港

我冇野講

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

721見

我冇野講我要見律師我唔開手機我要打電話

Push

Pish

721 新香港見！！！

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

721 New HONGKONG

有你有我有情有天有海有地

其實你想表達啲咩

7月21日

時代革命 香港獨立！

我地要帶領香港進入一個新時代
721 新香港

7.21見

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

同我推番晒啲 721 POST上熱門!